睇呢個po開左出黎，岩岩比上司照肺

屌你老母梁凱晴做區議員做到咁撚得閒都值得吹奏?

條友仲要po出黎